10.1中午有TG channel報料有汽油彈掟左入老解軍營

點解冇晒follow up？

冇嚴厲譴責、冇爽爽口交，乜都冇？

係咪因為好撚冇面所以當冇事發生過？

我真係好想俾十四億人知道喎

到時全國高叫解放軍止暴制亂

我可以返屋企訓覺了

有咩

期待

邊度有完全唔知

我都記唔，話有人掉雞尾酒入軍營，解放軍準備衝出，哨兵channel講既

解放軍都怕撚左大家
仲廢過褔建佬

完全唔知

我都記得有

冷處理

哨兵認證channel冇講過

寶寶channel 1355 1/10

解放軍做晒速龍 所以無人知道軍營有事咪唔講

老解出哂去做防暴，鬼知咩

唔覺有人講

盲腸

幾個人記得見過，即係我冇睇錯
但點解咁神秘

之後唔係話
睇錯 只係燒溪錢掉左入去?

前排都試過掟催淚彈入軍營

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

完全唔知, 點follow up